歷史會記低今日叫人散既一日

運動失敗都係因為班投票叫散
一味叫走既人

又分化

好多鬼叫人唔好走 話有事先走都未遲 有事上嚟一下就走到？(參考69晚)唔好推人去死啦

邊個分化邊個呀

你講到出左去既人完全唔知危險咁撚樣

幾好睇
好似魚樂無窮咁
有時好多人，依家冇乜人

再討論都無謂 繼續努力啦大家

過咗去就算 大家都學習緊 都係關心下 不分化 呢個post 由佢沉 唔好再回

你分化遊行集合人士